熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

和勇齊心 互相補位 勇武都已經轉守為攻 和理非係時候升級 約定你922沙田黨鐵商場唱遊團 齊齊罷買堵塞玩人鏈貪食蛇👫👭👬👫👭👬👫👭👬

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

推下囉

推

自推 1/10

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會10.1全民黑衣日

自推 2/10

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

自推 3/10

不是因為有了希望才堅持，而是因為堅持才有了希望

唔係入機場和你塞咩

各有各玩，呢個原則從第一日開始都無變過。

香港加油

正如呢個 post 入面都有其他巴打推活動。一齊推

自推 4/10

自推 5/10

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

gogogo!

自推 6/10

自推7/10

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

自推 8/10

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

推！！
毋忘初衷！！！新屋嶺，832，721
我要雙普選！！！！

自推 9/10

推呀

自推 10/10

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

今日荃灣人鏈無人知

推推推

願榮光歸於香港

沙田見！

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會
920 1800 遮打 反對匯豐打壓工會 聲援集會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721

921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push

遇到挑釁打人記得大嗌
「以武制暴」、「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

大家得閒回憶下依3個月發生過既畫面

我要將所有行動post推上頂！

巴絲如果識 python,就用selenium 寫programm, 就可以自己推post
我有code, 有興趣就 reply我啦

用 iOS 得唔得

推上熱門

推返上去先

我又推下囉

推撚爆佢！

921 屯門遊行上訴得直

For macbook\iMac OS\Window

距離十月一日中共建黨70年仲有10日 入黎討論下點慶祝

義士不是condom,關注新屋嶺⋯

Lunch 怒推

Push

929大遊行

101同佢賀國慶

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！

毋忘7.21

大鑊！黑警有新陰謀！

推

Rubio吹雞:
Like爆Facebook:

推爆Twitter:

推。

10.1 人人皆是鍊金術士！文宣已上線！

樓住推到好攰